屌你原來場波有Var 😂😂

有同無都無分別

對唔撚住囉

球證

北京電視機仲收緊息

嬲撚到

軒達臣 笑撚死

有咩好笑

俾夏狗玩到著哂火都唔好笑

第一下比人撚犯完規 扮狗吠
第二獲落埋鏟 都搞唔掂